林作要相信 操拳健身也可打怪物

林作要相信 操拳健身也可打怪物
林作你必會 為幾百萬人頑強地打一鋪
林作你知道 一切也都是社會責任
才令你不忍 要呼天叫地打打打打低牲哥

唉

又要推

郭富城既弱？

希望可以為作哥打打氣
到時打場好交畀全香港人睇💪

黃宗澤果首？

牲